# Código del curso Diseñador Web Jonathan Lifschitz 

# Instructor
> [Jonathan Lifschitz](https://www.udemy.com/course/disenador-web-profesional-de-intermedio-a-experto/) 
 

# Udemy
* Diseñador Web Profesional. De Intermedio a Experto

## Contiene

* Optimización Web.
* Tendencias del Diseño Web.
* WordPress.
* Bootstrap.
* SEO.
* Tienda Online con WordPress.
* Google Analytics.



 

 
      

---

## Notas
 
~~~
* Repositorio solo en ** Gitlab  **

 
 ~~~


---
## Código 

 
 

---
#### Version  V.0.1 
* **V.0.1**  _>>>_  Iniciando proyecto [ 23 ENE, 2023 ]  
 
 